此人堪稱千古一帝，死後敵國皇帝痛哭，可惜後世並不熟知

宋仁宗

打少陣飛機啦支那狗

五毛一味屈，咗住正常討論。

宋仁宗同明孝宗都係歷史上少有既仁君，但唔係好出名

反而多搞作，勞民傷財嘅就叫明君，乾隆

毛魔

崇禎直頭有泡菜全國服喪

清狗d皇帝明佢老母君咩
係香港人同中國人先會覺得清朝皇帝好
見到香港同中國一車車清朝劇就真係冇眼睇
論人格求其一個明朝皇帝都好過佢地，更加唔好講有仁、孝廟號既皇帝
(宋仁宗、宋孝宗、明仁宗、明孝宗都係出名有齊仁義禮孝)

明唔明就見仁見智，佢地都係守成之君
但基本上守成係冇問題，只係好多低能歷史學家認為皇帝一定要搞搞新意

明孝宗係中國歷史上唯一(定係唯二?)一夫一妻皇帝
嚴重到大臣求皇帝識多d囡囡生仔
除左早朝外仲會成日同大臣見面討論國事
佢爸爸個老婆殺左佢呀媽，但佢冇記仇亦冇報到仇
而且在位期間幾乎唔殺人，除左一個大罪人
冬天怕官員返屋企又凍又黑，命令士兵幫官員點燈開路送佢返屋企
雖然到後期明孝宗都有過失，但去世前幾年亦反省左，令政事重回正軌
(而且好靚仔)

而宋仁宗都係類似
大家都識既包青天其實就係佢既大臣
包青天成日講野噴哂口水，有時會噴落仁宗度但佢冇嬲過
佢亦有次食野知道d蟹太貴居然食唔落
不過佢有時都會有下脾氣，而且都好多後宮下(但做皇帝其實好正常)

講多d明孝宗，其實佢係好可憐
一黎自己呀媽比老豆個老婆殺左
二黎自己個仔唔生性，仔都冇個就死左(即係孝宗一脈其實好快已經絕左)
三黎早死(36歲)，仲要係食錯藥死(感冒後食錯藥流鼻血不止而死)
四黎做野太辛苦，好後生已經地中海(但佢的確係好靚仔)
五黎自己老婆長命，到自己個仔既堂哥繼位都仲係在位，但個個新既皇帝(明世宗)唔多鍾意依個老太婆，對佢差之餘仲殺埋佢兩個細佬

泡菜國到好後期係民間都仲係用崇禎年號
佢地係崇大明崇到痴哂線
但唔難怪既，朝鮮依個國號係明太祖幫手選擇
朝鮮世子/國王冊封一定要經過大明批准
佢地既官服國王服都係同明朝一樣
(所以睇慣清狗電視劇既中國人個時話「明妃傳」D衫係抄泡菜，好反映到中國人既可悲同無知)

不過如果只係講皇帝，死左要死到敵對國都覺得可惜
皇帝都要話「如果我係宋朝人，我應該只係宋仁宗既左右手黎架咋」
就睇得出仁宗係幾令人佩服

張皇后果兩個細佬好似係抵殺果D撚屌黎

咁講又係既
但係個個年代，真係比較少會殺外戚
而且係由新皇帝殺舊皇帝既外戚都係少見

呢D歷史都好信??

過多幾百年, 分分鐘連習總都變明君

本人一講反共產主義，推宋，等等.. 想正常討論一下...佢就跳出黎，係咁屈人五毛。

廢話
人地廟號仁宗

可唔可以講少少，為什麼不可信?

申利: 看過TVB包青天，本人幾信明君先出到賢臣。

佢咪係戰神渣古囉,改咗名以為無人記得佢D柒事

係咪即係自殺

果陣唔係比清狗征服左架咩？仲可以幫明國皇帝服喪？

宋朝關支國咩事，咁都五毛？

廟號有時唔準架
尤其係清狗，係唔係都「祖」，又世又聖又仁又高
但係個個都係暴君

老豆個老婆唔一定係自己呀媽黎既
事實上佢老豆(憲宗)個老婆(萬貴妃)係有過仔但死左(好似係)
所以萬貴妃好唔鍾意其他後宮懷孕
一發現有懷孕就會...

但係孝宗呀媽(紀皇后)有仔個時，有宮女同萬貴妃講紀氏只係肚生瘤萬貴妃又信
點知之後死啦，紀氏真係生左個B出黎仲要係仔
好彩個時憲宗廢后吳氏話會照顧個B，所以就一直照顧個B直到個B幾歲大
所以孝宗幾歲個時先真正見到佢老豆

個時萬貴妃都冇咩可以做，唯有係食物落毒
廢后吳氏醒目，同孝宗講「千其唔好食萬貴妃比你既野食呀」
之後萬貴妃真係想比食物孝宗食
孝宗(幾歲)就串佢:「我唔食，我點鬼知你有冇落毒?」
萬貴妃就好嬲，嬲到死埋，憲宗又傷心到死埋
(但係紀氏係萬貴妃死之前暴薨左，個時孝宗得6歲)